潮濕天係世界上最難頂既天氣

屌你老味 個感覺差到爆 又好似樣樣都好污糟 又臭 心情又差

鮑姐

魚包女且

有鮑姐咩天氣都ok啦

下次搵鮑組

你有鮑姐仲理咩天氣

鮑姐下面潮濕難唔難頂？

有冇鮑姐咁濕？

風濕